\documentclass[a4paper](book)
\usepacakge[cp1251](inputenc)
\usepackage[russian](babel)
\pagestyle(plain)
\usepackage[left=2cm, right=2cm, top=2cm, bottom=2cm, bindingoffset=0cm](geometry)

\begin(document)

\begin(titlepage)
	\begin(center)
		\large
		МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ \\ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ
\textbf(Федеральное государственное бюджетное образовательное учредение высшего профессионального обрзования)
\vspace(0.5cm)

ОМСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ им. Ф.М. Достоевского

\vspace(0.25cm)

Факультет компьютерных наук

\vfill

Соколов Дмитрий Иосифович
\vfill

\textsc(Отчет по лабораторной работе) \\[5mm]

{\LAGRE Полином лагранжа \\  Метод хорд и касательных}
\bigskip

Группа СИБ-701-0-01
\end{center}


\begin {right}

Руководитель
____________
И.П. Бесценный

"___" ________ 2019 г.
\end {right}


\begin{center}
Омск, 2019 г.
\end{center}

\vfill

\pagebreak